<resources>
    <string name="app_name">DreamHouse</string>
    <string name="login">Para prosseguir insira o seu \nLogin</string>
    <string name="txt_error">Ops!!!</string>
    <string name="txt_error_msg">Nossos serviços estão temporariamente fora do ar</string>
    <string name="voltar">Voltar</string>
    <string name="boas_vindas">Bem Vindo!!!</string>
    <string name="user">User.name</string>
    <string name="location_msg">Cadastre sua locação</string>
    <string name="side_location">Minhas Locações</string>
    <string name="titulo">Titulo</string>
    <string name="inicio_disp">Inicio Disponibilidade</string>
    <string name="fim_disp">Fim da disponibilidade</string>
    <string name="cidade">Cidade</string>
    <string name="bairro">Bairro</string>
    <string name="logradouro">Logradouro</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="local_desc">Insira a descrição da sua locação</string>
    <string name="desc">Descrição</string>
    <string name="passo01">Passo 1 de 4</string>
    <string name="passo02">Passo 2 de 4</string>
    <string name="passo03">Passo 3 de 4</string>
    <string name="passo04">Passo 4 de 4</string>
    <string name="title_activity_home">HomeActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="details">Detalhes da locação</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="sim">Sim</string>
    <string name="nao">Não</string>
    <string name="edit_profile">Editar Perfil</string>
    <string name="diaria">Disponibilidade diaria?</string>
    <string name="semanal">Disponibilidade semanal?</string>
    <string name="mensal">Disponibilidade mensal?</string>
    <string name="garagem">Possui garagem?</string>
    <string name="mobilia">Possui mobilia?</string>


    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="meus_anuncios">Meus Anuncios</string>
    <string name="favoritos">Favoritos</string>
    <string name="edit">Editar Perfil</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="config">Configurações</string>

    <string name="menu_gallery">Galeria</string>
    <string name="menu_slideshow">Slide show</string>
    <string name="termos_de_uso">
        "Na Dream House, privacidade e segurança são prioridades e nos comprometemos com a transparência do tratamento de dados pessoais dos nossos usuários/clientes. Por esse motivo, esta presente Política de Privacidade estabelece como é feita a coleta, uso e transferência de informações de clientes ou outras pessoas que acessam ou usam nosso site e aplicativo."

        "Ao utilizar nossos serviços, você entende que coletaremos e usaremos suas informações pessoais nas formas descritas nesta Política, sob as normas da Constituição Federal de 1988 (art. 5º, LXXIX; e o art. 22º, XXX – incluídos pela EC 115/2022), das normas de Proteção de Dados (LGPD, Lei Federal 13.709/2018), das disposições consumeristas da Lei Federal 8078/1990 e as demais normas do ordenamento jurídico brasileiro aplicáveis."

        "Dessa forma, a Dream House, doravante denominada simplesmente como “Dream House”, inscrita no CNPJ/MF sob o nº (nº do 78.357.582/0001-55), no papel de Controladora de Dados, obriga-se ao disposto na presente Política de Privacidade."

        "1. Quais dados coletamos sobre você e para qual finalidade?"
        "Nosso site coleta e utiliza alguns dados pessoais seus, de forma a viabilizar a prestação de serviços e aprimorar a experiência de uso."

        "1.1. Dados pessoais fornecidos pelo titular;"
        "Dado: Nome como finalidade: Login, cadastro na aplicação;"
        "Dado: CPF como finalidade: Validar pessoa fisíca;"
        "Dado: E-mail como finalidade: Login, cadastro na aplicação;"
        "Dado: Endereço como finalidade: Locação do imóvel;"

        "2. Como coletamos os seus dados?"
        "Nesse sentido, a coleta dos seus dados pessoais ocorre da seguinte forma:"

        "Ao se cadastrar/logar em nossa aplicação;"
        "Inserir um imóvel;"
        "Formulário;"

        "2.1. Consentimento"
        "É a partir do seu consentimento que tratamos os seus dados pessoais. O consentimento é a manifestação livre, informada e inequívoca pela qual você autoriza a Dream House a tratar seus dados."

        "Assim, em consonância com a Lei Geral de Proteção de Dados, seus dados só serão coletados, tratados e armazenados mediante prévio e expresso consentimento."

        "O seu consentimento será obtido de forma específica para cada finalidade acima descrita, evidenciando o compromisso de transparência e boa-fé da Dream House para com seus usuários/clientes, seguindo as regulações legislativas pertinentes."

        "Ao utilizar os serviços da Dream House e fornecer seus dados pessoais, você está ciente e consentindo com as disposições desta Política de Privacidade, além de conhecer seus direitos e como exercê-los."

        "A qualquer tempo e sem nenhum custo, você poderá revogar seu consentimento."

        "É importante destacar que a revogação do consentimento para o tratamento dos dados pode implicar a impossibilidade da performance adequada de alguma funcionalidade do site que dependa da operação. Tais consequências serão informadas previamente."

        "3. Quais são os seus direitos?"
        "A Dream House assegura a seus usuários/clientes seus direitos de titular previstos no artigo 18 da Lei Geral de Proteção de Dados. Dessa forma, você pode, de maneira gratuita e a qualquer tempo:"

        "Confirmar a existência de tratamento de dados, de maneira simplificada ou em formato claro e completo."
        "Acessar seus dados, podendo solicitá-los em uma cópia legível sob forma impressa ou por meio eletrônico, seguro e idôneo."
        "Corrigir seus dados, ao solicitar a edição, correção ou atualização destes."
        "Limitar seus dados quando desnecessários, excessivos ou tratados em desconformidade com a legislação através da anonimização, bloqueio ou eliminação."
        "Solicitar a portabilidade de seus dados, através de um relatório de dados cadastrais que a Dream House trata a seu respeito."
        "Eliminar seus dados tratados a partir de seu consentimento, exceto nos casos previstos em lei."
        "Revogar seu consentimento, desautorizando o tratamento de seus dados."
        "Informar-se sobre a possibilidade de não fornecer seu consentimento e sobre as consequências da negativa."

        "Qualquer pessoa, doravante denominada "Usuário", deverá aceitar este Termo de uso e todas as demais principios que o regem. O aplicativo funcionará apenas nas plataformas Android e WEB."
    </string>

</resources>